目標係入會議廳?

度門實上鎖, 冇Key用咩開門?